地球無得救啦 仲環保

行返學又有啲環保撚問我不如簽個名支持下環保
我緊係走咗無理佢，心諗屌你老母依家地球有問題先黎講大家要環保保護地球，又唔見你哋啲環保撚喺未有全球暖化、垃圾堆填區爆滿之前講環保
等出事啦就想補救，抵啦

屌你老母 m 記外賣無膠袋

想環保最簡單就係屠殺世上90%垃圾人口